我屌，好撚嬲。

跌左個五蚊落坑渠，屌你老母🥺🥺🥺🥺

啱啱屌完女？

見到人仆街我就拍手 見到人不幸我就慶幸 見到人靚仔過我就想佢死全家 見到人有錢過我就訓住公屋咒佢破產跳樓死 哈哈哈哈哈哈哈唔哈哈哈哈哈口6

唉，我執唔返個五蚊，可能講緊係食少左一餐

唉，點解個天要咁對我，食串魚蛋冇咁嬲

$5食唔到魚蛋

好嬲好嬲

唉唔知呀唔想知呀，好心痛

點、

主 我祈求祢一定要懲罰呢班罪人
一定要讓牠們不幸 把牠們帶到祢的面前慚悔 阿們

食半串囉，三粒得啩

喂，屌你老母

基巴比你既懲罰

我願意用佢嘅性命換取返我個五蚊

係都果兩隻鬼先

你失蹤咗2日